香港有啲咩人/組合 如果係外國嘅話一早就紅咗？

紅嘅定義係有外國媒體會報導下你咁
類似曹星如咁 不過曹星如喺香港都已經紅咗所以唔符合標題

類型不限 作家、導演、畫家、樂隊、作曲家、運動員、政治人物、教授、演員、藝人、廚師、youtuber、實況主、gamer、攝影師、model etc.
自己暫時諗唔到 大家可唔可以舉啲例子 想見識多啲

達哥真係好正

我

羅莽

郭偉亮

Thanks

其實我都覺如果佢喺外國都會幾成功
好多人打機就真係打機 佢一路打一路講新聞
同埋佢果啲真係叫玩game 每個遊戲都設法搵新奇玩法
唔係好快打爆機就算

佢係咪有鬼妹fans 認真估唔到

陳冠希同成班閃卡主角
比著喺美國佢地一早因為呢件事紅到上天

胡師傅

Give him some struggle! Struggle, struggle, struggle!

喺外國扑野呀裸照呀真係好閒

扑野扑到要開記者會真係好痴線

達哥D過關方式真係

仲有中BUG加乘

馬車

Swing?

E-kids